<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Wojder homepage & blog]]></title>
  <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//"/>
  <updated>2014-12-20T13:58:00+01:00</updated>
  <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//</id>
  <author>
    <name><![CDATA[wojder]]></name>
    <email><![CDATA[paulwojdera@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Jazz @ Nets]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/20/swiatelko-w-tunelu-nieskutecznosci/"/>
    <updated>2014-12-20T13:35:57+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/20/swiatelko-w-tunelu-nieskutecznosci</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Światełko w tunelu nieskuteczności</h5>

<p>Nadszedł czas na GMa, który w ostatnim czasie zasłynął z podejmowania newralgicznych tematów wyrażając conajmniej kontrowersyjne opinie. Mecz ważny z punktu widzenia kiepskiego rekordu ekipy Nets - spotkanie z drużyną gdzie pierwsze skrzypce należą do nieobliczalnego Westbrooka (słynnego ze swojego łódzkiego nickname’a “Glizda”).</p>

<!--more-->

<p><img src="http://sneakerreport.com/assets/2013/12/GordonHaywardDec27.jpg" width="300" height="200" title="&#34;Hayward shoes&#34;" alt="&#34;Hayward shoes&#34;" /></p>

<p>Spotkanie prowadzone było w tempie podobnym do samej gry Glizdy, czyli dużo zagrań uptempo, szybkiej gry oraz penetracji. Mecz mógł się podobać publiczności, jednakże z powodu ogromnej indolencji graczy Jazz z dystnansu, nie udało się nawiązać walki z Brooklynem (zaledwie 23% za 3 pts.). </p>

<p>Kolejny mecz na wysokim poziomie zagrał Paul Milsap (17 pts. 13 reb. 4 as.), który kłuł zarówno spod kosza oraz z dystansu. Wsparcie dostał od Gordona Haywarda (top scorera - 21 pts.), który zagrał na kosmicznej skuteczności 10-13 FG. 3 rzuty z dystansu dołożył Nick Stauskas, co przełożyło się na rekord skuteczności Nets zza łuku w wysokości 43% (9-21 3 pts.)</p>

<h4>Wynik 65:77</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 4-</h5>
<h5>Ocena gry: 4</h5>
<h5>Statline of the game: turnovers/points off Nets 7/19 (Jazz 12/8) </h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nets @ Suns]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-suns/"/>
    <updated>2014-12-16T17:16:03+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-suns</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Stary Wyga i ja&#8230;</h5>

<p>Przeciwnicy znający się jak łyse konie z pamiętnych finałów Ligi - zapowiadał się więc mecz na najwyższym poziomie… Niestety tylko w teorii.</p>

<!--more-->

<p><img src="http://cdn.solecollector.com/media/up/2014/01/images/sole-watch-nets-warriors-january-8-2014-klay-thompson-nike-hyperdunk-2013-away-pe.jpg" width="300" height="300" title="&#34;Thompson shoes&#34;" alt="&#34;Thompson shoes&#34;" /></p>

<p>Brooklyn nie dotarł nawet do granicy “wysokiego poziomu” poprzez popełniane głupoty w ataku i obronie. Rekordowa liczba strat (15), skuteczność z linii (50% w meczu) powinna się odbić czkawką dużo wcześniej niż to miało miejsce i zapobiec zaciętemu crunchtime’owi na który ekipa Nets najwyraźniej w świecie nie zasłużyła. Zaledwie 10 punktów z ławki i 6 z kontrataków to zdecydowanie za mało dla drużyny z aspiracjami Playoffowymi…</p>

<p>Suns grali prostą i skuteczną koszykówkę, zachowując zimną krew na ostatnie minuty spotkania. Najwyższe prowadzenie (5 punktów) uzyskali dopiero pod koniec 4Q i nie oddali do samego końca. Dobre egzekucje Klaya oraz Grangera pozwoliły dowieźć ważne zwycięstwo i cieszyć się wygraną. </p>

<h4>Wynik 71:75</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 4+</h5>
<h5>Ocena gry: 3-</h5>
<h5>Statline of the game: turnovers Nets 15 (Suns 6)</h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Magic @ Nets]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/magic-at-nets/"/>
    <updated>2014-12-16T16:50:31+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/magic-at-nets</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Pojedynek gigantów</h5>

<p>Przyszedł czas na prawdziwy szlagier, w którym spotykali się wielokrotni zdobywcy SlamDunkowych “pierścieni” - Orlando Magic pod wodzą KobeBryantPl oraz Brooklyn Nets. </p>

<!--more-->

<p><img src="http://cdn.solecollector.com/m/images/articles/lamarcus-aldridge-s-max-hyperdunk-2010-designed-by-the-st-mary-s-home-for-boys-2031655144.jpg" width="300" height="160" title="&#34;Aldridge shoes&#34;" alt="&#34;Aldridge shoes&#34;" /></p>

<p>Gra Nets nie zachwycała od samego początku - tragiczna skuteczność zza łuku (22% w meczu), niewymuszone straty i kiepski shoot selection odbił się w końcówce meczu, gdzie fenomenalną skutecznością za trzy (9/19 w meczu) zwycięstwo przypieczętował Bledsoe (4/6 3 pts.), mając do pomocy Burke’a (2/3) czy McColluma (2/2). </p>

<p>Mimo dobrej postawy Millsapa (28 pts. 12 reb.) Nets wyglądali żałośnie na tle Magic… Obrana strategia wymaga jeszcze doszlifowania i praktyki na boisku, dlatego początek sezonu trzeba spisać na straty i zbroić się na Playoffy!</p>

<h4>Wynik 89:81</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 5-</h5>
<h5>Ocena gry: 3</h5>
<h5>Statline of the game: bench points Magic 34 (Nets 15) </h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nets @ Warriors]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-warriors/"/>
    <updated>2014-12-16T16:34:02+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-warriors</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Pierwsze zwycięstwo w sezonie!</h5>

<p>Kolejny mecz odbył się w hali GSW, która w niedługim czasie zostanie zamieniona na wielką toaletę ;) . Od samego początku ekipa z Brooklynu zarysowała swoją przewagę, która w szczytowym momencie sięgnęła już 26 punktów (przeciwnik ani razu nie wyszedł na prowadzenie).</p>

<!--more-->

<p><img src="http://seattletimes.com/ABPub/2008/10/06/2008233771.jpg" width="300" height="270" title="&#34;Milsap shoes&#34;" alt="&#34;Milsap shoes&#34;" /></p>

<p>GM Golden State grał rozważnie, lecz silna obrona ze strony Nets nie pozwoliła na oddawanie czystych rzutów oraz łatwych wjazdów. Wysoka dyscyplina na tablicach oraz impact ze strony ławki rezerwowych pozwoliła odnieść pierwsze łatwe zwycięstwo. Dwukrotnie zza łuku trafiał Pondexter, Stauskas oraz Hayward przy trzech trafieniach Jenningsa. W teamie z San Francisco wyborne zawody rozegrał Love (17 pts. 6 reb. 7 as. 1 st. 1 bl. 0 tur.), który jako jedyny stanął do walki z Brooklynem. </p>

<h4>Wynik 81:59</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 4+</h5>
<h5>Ocena gry: 3+</h5>
<h5>Statline of the game: bench points Nets 27 (Warriors 12) </h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nets @ Wizards]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-wizards/"/>
    <updated>2014-12-16T15:56:30+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-wizards</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Zacięta inauguracja sezonu w Waszyngtonie</h5>

<p>Od porażki rozpoczęli sezon gracze Nets - przegrana z przeciwnikiem, który prezentuje równą, urozmaiconą grę w ataku pozycyjnym i nie pozwala na kreowanie łatwych pozycji rzutowych grając w obronie. W poprzedniej edycji 2K Kura wymagał delikatnego szlifu, lecz w ‘15 jest wymiataczem z krwi i kości -&gt; gdy tylko odejdziesz na chwilę - ukłuje, gdy za blisko na nim usiądziesz - minie, zastosuj podwojenie a odda do partnera, który z zimną krwią wykona egzekucję. </p>

<!--more-->

<p><img src="http://www1.pictures.zimbio.com/gi/Stephen+Curry+Oklahoma+City+Thunder+v+Golden+Kv_QRhVR3MHl.jpg" width="300" height="260" title="&#34;Curry shoes&#34;" alt="&#34;Curry shoes&#34;" /></p>

<p>Gra Brooklynu zostawia jeszcze wiele do życzenia - bez wątpienia nie jest to zespół, który porywa w ataku (większość GMów w ten sposób dobierało skład podczas draftu), lecz swoją spokojną gra na atakowanej stronie i presją w obronie powinien zdobyć miejsce w Play-offach, które zapowiadają się niezwykle ciekawie. Wschód jest niezwykle silny, lecz Nets posiadając w składzie Millsapa i Noaha, powinni przetorować sobie drogę do drugiej części sezonu dzieląc i rządząc pod dziurą. </p>

<h4>Wynik 62:69</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 5-</h5>
<h5>Ocena gry: 3</h5>
<h5>Statline of the game: 3 pointers Nets 3/15 </h5>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
