<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: SlamDunk | Wojder homepage & blog]]></title>
  <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/categories/slamdunk/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//"/>
  <updated>2014-12-16T17:11:17+01:00</updated>
  <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//</id>
  <author>
    <name><![CDATA[wojder]]></name>
    <email><![CDATA[paulwojdera@gmail.com]]></email>
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Magic @ Nets]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/magic-at-nets/"/>
    <updated>2014-12-16T16:50:31+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/magic-at-nets</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Pojedynek gigantów</h5>

<p>Przyszedł czas na prawdziwy szlagier, w którym spotykali się wielokrotni zdobywcy SlamDunkowych “pierścieni” - Orlando Magic pod wodzą KobeBryantPl oraz Brooklyn Nets. </p>

<!--more-->

<p><img class="left half" src="http://cdn.solecollector.com/m/images/articles/lamarcus-aldridge-s-max-hyperdunk-2010-designed-by-the-st-mary-s-home-for-boys-2031655144.jpg" width="150" height="150" title="“Aldridge shoes”" ></p>

<p>Gra Nets nie zachwycała od samego początku - tragiczna skuteczność zza łuku (22% w meczu), niewymuszone straty i kiepski shoot selection odbił się w końcówce meczu, gdzie fenomenalną skutecznością za trzy (9/19 w meczu) zwycięstwo przypieczętował Bledsoe (4/6 3 pts.), mając do pomocy Burke’a (2/3) czy McColluma (2/2). </p>

<p>Mimo dobrej postawy Millsapa (28 pts. 12 reb.) Nets wyglądali żałośnie na tle Magic… Obrana strategia wymaga jeszcze doszlifowania i praktyki na boisku, dlatego początek sezonu trzeba spisać na straty i zbroić się na Playoffy!</p>

<h4>Wynik 89:81</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 5-</h5>
<h5>Ocena gry: 3</h5>
<h5>Statline of the game: bench points Magic 34 (Nets 15) </h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nets @ Warriors]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-warriors/"/>
    <updated>2014-12-16T16:34:02+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-warriors</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Pierwsze zwycięstwo w sezonie!</h5>

<p>Kolejny mecz odbył się w hali GSW, która w niedługim czasie zostanie zamieniona na wielką toaletę ;) . Od samego początku ekipa z Brooklynu zarysowała swoją przewagę, która w szczytowym momencie sięgnęła już 26 punktów (przeciwnik ani razu nie wyszedł na prowadzenie).</p>

<!--more-->

<p><img class="left half" src="http://seattletimes.com/ABPub/2008/10/06/2008233771.jpg" width="150" height="150" title="“Milsap shoes”" ></p>

<p>GM Golden State grał rozważnie, lecz silna obrona ze strony Nets nie pozwoliła na oddawanie czystych rzutów oraz łatwych wjazdów. Wysoka dyscyplina na tablicach oraz impact ze strony ławki rezerwowych pozwoliła odnieść pierwsze łatwe zwycięstwo. Dwukrotnie zza łuku trafiał Pondexter, Stauskas oraz Hayward przy trzech trafieniach Jenningsa. W teamie z San Francisco wyborne zawody rozegrał Love (17 pts. 6 reb. 7 as. 1 st. 1 bl. 0 tur.), który jako jedyny stanął do walki z Brooklynem. </p>

<h4>Wynik 81:59</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 4+</h5>
<h5>Ocena gry: 3+</h5>
<h5>Statline of the game: bench points Nets 27 (Warriors 12) </h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Nets @ Wizards]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-wizards/"/>
    <updated>2014-12-16T15:56:30+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/16/nets-at-wizards</id>
    <content type="html"><![CDATA[<h5>Zacięta inauguracja sezonu w Waszyngtonie</h5>

<p>Od porażki rozpoczęli sezon gracze Nets - przegrana z przeciwnikiem, który prezentuje równą, urozmaiconą grę w ataku pozycyjnym i nie pozwala na kreowanie łatwych pozycji rzutowych grając w obronie. W poprzedniej edycji 2K Kura wymagał delikatnego szlifu, lecz w ‘15 jest wymiataczem z krwi i kości -&gt; gdy tylko odejdziesz na chwilę - ukłuje, gdy za blisko na nim usiądziesz - minie, zastosuj podwojenie a odda do partnera, który z zimną krwią wykona egzekucję. </p>

<!--more-->

<p><img class="left half" src="http://www1.pictures.zimbio.com/gi/Stephen+Curry+Oklahoma+City+Thunder+v+Golden+Kv_QRhVR3MHl.jpg" width="150" height="150" title="“Curry shoes”" ></p>

<p>Gra Brooklynu zostawia jeszcze wiele do życzenia - bez wątpienia nie jest to zespół, który porywa w ataku (większość GMów w ten sposób dobierało skład podczas draftu), lecz swoją spokojną gra na atakowanej stronie i presją w obronie powinien zdobyć miejsce w Play-offach, które zapowiadają się niezwykle ciekawie. Wschód jest niezwykle silny, lecz Nets posiadając w składzie Millsapa i Noaha, powinni przetorować sobie drogę do drugiej części sezonu dzieląc i rządząc pod dziurą. </p>

<h4>Wynik 62:69</h4>
<h5>Ocena przeciwnika: 5-</h5>
<h5>Ocena gry: 3</h5>
<h5>Statline of the game: 3 pointers Nets 3/15 </h5>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Brooklyn Nets @ Washington Wizards]]></title>
    <link href="http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/05/next-test-after-changes/"/>
    <updated>2014-12-05T16:52:22+01:00</updated>
    <id>http://shielded-retreat-4872.herokuapp.com//techblog/2014/12/05/next-test-after-changes</id>
    <content type="html"><![CDATA[<!-- start slipsum code -->

<h5>1. Listen to people smarter than yourself </h5>

<p><div class="embed-video-container"><iframe src="//www.youtube.com/embed/RATRQ-7Y39Q" allowfullscreen></iframe></div>
Self-education isn’t easy… It’s all about consistency and finding right sources to learning from. Is a hard nut to crack to find out appropriate ones. Without a doubtor completely begginers (moi for example) I recommend searching open-source courses, books, videos, podcasts and what is more important - looking for opinions from expirienced programmers. It’s crucial thing, becouse most of founded sources are overdue or sketchy-prepared - couple of minutes sacrified for reading review could save precious time for education.  </p>

<!-- more -->

<h5>Are you ready for the truth?</h5>
<p><img src="https://fbcdn-sphotos-b-a.akamaihd.net/hphotos-ak-xap1/t31.0-8/1658389_730424267027252_1759489681023436753_o.jpg" title="Ninja Attack!" alt="Ninja Attack!" />
Look, just because I don’t be givin’ no man a foot massage don’t make it right for Marsellus to throw Antwone into a glass motherfuckin’ house, fuckin’ up the way the nigger talks. Motherfucker do that shit to me, he better paralyze my ass, ‘cause I’ll kill the motherfucker, know what I’m sayin’?</p>

<h5>No, motherfucker</h5>
<p>Do you see any Teletubbies in here? Do you see a slender plastic tag clipped to my shirt with my name printed on it? Do you see a little Asian child with a blank expression on his face sitting outside on a mechanical helicopter that shakes when you put quarters in it? No? Well, that’s what you see at a toy store. And you must think you’re in a toy store, because you’re here shopping for an infant named Jeb.</p>

<h5>Are you ready for the truth?</h5>
<p>Look, just because I don’t be givin’ no man a foot massage don’t make it right for Marsellus to throw Antwone into a glass motherfuckin’ house, fuckin’ up the way the nigger talks. Motherfucker do that shit to me, he better paralyze my ass, ‘cause I’ll kill the motherfucker, know what I’m sayin’?</p>

<h5>Are you ready for the truth?</h5>
<p>Look, just because I don’t be givin’ no man a foot massage don’t make it right for Marsellus to throw Antwone into a glass motherfuckin’ house, fuckin’ up the way the nigger talks. Motherfucker do that shit to me, he better paralyze my ass, ‘cause I’ll kill the motherfucker, know what I’m sayin’?</p>

<h5>Are you ready for the truth?</h5>
<p>Look, just because I don’t be givin’ no man a foot massage don’t make it right for Marsellus to throw Antwone into a glass motherfuckin’ house, fuckin’ up the way the nigger talks. Motherfucker do that shit to me, he better paralyze my ass, ‘cause I’ll kill the motherfucker, know what I’m sayin’?</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>